有無人見到思琦妹出寫真啲po都唔敢入

點解

驚見到思琦姐?

屌你